播警察打人片真係好傻

fish

push

推click bait左大家唔好意思

推

G持

屯元天 葵青區 一直被建制支配
自發幫手播片/街站/傳單喇

gchi

天水圍好似有關播遠距離見到

推相信大家都好明白呢個公民責任

其實都係
不過d片要加下字幕講發生乜事

馬鞍山都係！想每個星期六係民建聯個檔口隔離播

九龍區我可以幫手
不過窮L學生資金有限 最多都係出到少少同出下力派

極有point

屯門公屋區有